依排日日比cctai 順勢用不鬥黃去護佢嘅龍門又比前員工爆大獲

聾瞞唔屌得㗎
樓豬等住俾人排隊屌啦

屌龍門=分化
屌攻擊龍門嘅同路人=防止分化